有冇人知交NLSPS資料冇行政費收據正本應該點

之前網上申請scan完之後掉咗張收據 依家交資料話要交埋正本，點算好
我認我柒，交咗次都唔記得要keep仲要on9到上次有留今次冇

百幾蚊交多次啦